想知2002年後香港出世的人

21世紀正式係2001年1月1日。
當10月懷孕，2001年11月1日起出係21世紀中屬香港人。
簡明起見，當2002年或以後出世先係。

作為第一批真正的21世紀中屬香港人

佢地的思想係點？

簡明起見，樓主的思想係點?

計回歸

應該係收返